\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=9)

&& Während eines Punktes müssen die beteiligten Spieler*innen versuchen, den Punkt zu erzielen und/oder das gegnerische Team daran hindern einen Punkt zu erzielen.\label{A9.1}

&& Wenn ein Verstoß gegen \ref{A9.1} auftritt, muss dies einem Mitglied der Turnierleitung gemeldet werden.

\end{easylist}
